【天下制裁】Another Eden：穿越時空的貓》(17) 艾米大波教

Google Play：

App Store：

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎) 或者 最新既 蝶火女 姐係紅色和服果個蘇賽特 (AS) >其次水劍(謝提), 水法(麥提/AS), 巫女(尤奈) 基本上宜家有五星就練
基本上大部分五星都有用, 不過你要最勁既就果幾隻
奶: 瑪莉 或者 火補(蘿潔塔) (補.法攻.異常盾)
物理打手: 忍者(燕) 茜AS 蝶火女 (蘇賽特, 之後有專武會用原版多) etc.
法師:水法 (麥提/AS) 之後有專武用原版都勁
輔助: 巫女(尤奈)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知
(其實都可以既 大家一齊開心. 不過唔知會唔會引起其他人暴動)

Q.副本係咩黎?
A.係次元裂縫入面可以打到角色既職業書,升星書
每日0500、1100、1700、2300時會回復1張綠票1張紅票。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.0.2) (取自巴哈 貓友)

Q.爆左主線之後有咩做
A.百討 釣魚 外傳 礦坑 清票

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元夾縫左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升5星
A.升啦,男主,大波艾美,青蛙,海蕾娜,莉卡, _王 都有得上5星 (日服),係爭阿妹未有. 而邂逅角 (阿佐美, 迦琉, 思琳) 優先用夢書升5星 因為你唔會有機會抽到佢地5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v2.0.2 - 魔獸城,最常出4隻
宜家出埋1.5後篇可以去魔獸城隱藏道路刷經驗
之後有封域就可以打經驗關 (1張紅票)

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率 (法師法攻本身冇爆擊 升幸運聲稱可以減低被爆擊率)

Q.有冇攻略網站推介
[url]A.https://

巴哈

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有廣告10石拎,總共30石

最新版本：
同P5 合作，新手恩物
兩隻都算實用

睇住攻略打輕鬆啲

靈晶係咪一開始都唔好理住?
初級係咪唔會升到做中級?
同埋P5果2隻你地會用咩靈晶

仲諗住搶1001 改 終境來到 法路奧帶路

joker mona兩條友弱點再加靈晶好鬼好用咁

啱啱拎咗第一靈晶
係咪繼續推主線到出咗東方ad先停

新post劉明
記錄下先
而家大波103天 阿佐美33天

繼續等定即刻換呢

換佢老母

等
總有一日會升到

冇角用例外

等

你之後會溢出 我日版茜已經打左五本異節自己升埋AS
宜家又有五本

好彩有得整靈晶

中級睇能力值/屬性畀你d主要角用, (主要角係講緊東方副本果個陣
初級全部拆晒佢就得
P5果2隻除非好有錢去拆, 唔係正常都唔會畀佢地用住
(除非你好想用JOKER VC刷魔獸城隱藏通道, 咁就塞虛無+虛空)

點解p5唔用住

諗住比無屬joker，火角少就火屬
風屬mona

換，打貓道嘅隱boss

睇陣容, 因為我長期破產, 靈晶留返畀東方副本陣

靈晶你裝完想拆又要畀10皮 真係玩唔起

我feel到
我其他啲水弓 幽靈新娘 懲戒者已經2，3，4本
玩多半年其實差唔多隻隻舊AS都齊（何況仲有終境大法）

有冇人唔知道副本可以用sl刷特定怪 (閃光怪 / 蛇肝d仆街蝙蝠)
(利伸: 今日爬左巴哈先知)

仲未接個任

有閃光怪既圖你得閒可以刷

伸利唔會得閒

我真係好得閒
一路煲劇一路刷, 3個鐘刷完一場, 14隻蝙蝠牙
慳好多票

又射咗1000石抽垃圾

太晒時間

師兄咁唔忍得呀？好似月尾1周年喎

係架 所以一路煲劇一路禁

有石你自然就會想抽

聰明人當然係令自己上唔到1000石啦

幾時有更新呀
啱啱都肝完天塔外傳

ching心水清

咁d玉留黎可以做咩 換夢書?

智者

換票？

擺

換票打啦

刷咗成個月，主線終於可以繼續推進

挖礦村有寶箱有

d外傳。。龍宮城要成45萬珍珠。。刷到嘔。。。

打vh 同加乘角好快

東方副本有無隊睇睇，
btw 完左主線有d 空虛

我dllm2個擺頂既戒唔係同1系列
+完10發現整錯左

你整咗+hp?

整左+mp比男主
跟住整比老師...整完發現整錯左
再整番+mp比老師

+hp暫時係艾米度
47xx血
但之後都應該換番+mp

+hp鏈好似冇人岩

+hp 真係冇咩用 不過白值都高嘅 整咗都唔會完全冇用

攻人我諗住用+mp麻

2點遮打見

屌你終於礦工畢業啦

Btw，重未破第一部

未有專武
打把八妖槍比中二好似唔錯

隻game d活動好似咁..唔頻密咁

個post d回覆好似咁..唔頻密咁
因為大家出晒中環

係遮打道一抽
四星

第一次入地牢撞到詩人

有石唔抽難過戒丁

d符文係咪有力/智+速先裝

最好

金剛武選斧俾as娜基用好唔好

手上得依d 5星

勁得黎又無專武用既：as娜基, as水弓

但得感覺上as娜基勁過as水弓好多

唔係感覺上，AS水弓除左長駐20物傷debuff之外無乜用，普通水弓3連特大反而仲好用。

加上AS娜基日版都仲有人做主力，啲傷害係低能。

東方
3杖
4防具

完

AS娜基用八妖 唔使諗其他住

有無巴打試過game聲出問題
玩10秒左右會有1秒無聲
點解決

用重新下載刷終境, 無引繼, 大約6,7次, 畀人ban 咗

4個暈訓打贏左小美

有無後悔, 有無入到終境, BAN幾耐
會唔會再犯?

更新後感覺白key好難中
平均3，4日先有一張，仲要成日秒落地牢
難怪咁多人用bug

無後悔
其實都係玩下斷下, 又課咗少少, 唔想棄, 如果ban 咗可以脫坑

仲係五境

未知, 聽講初犯24小時, 今晚話你知

會, 初頭其實唔知佢好似引繼咁, 只不過唔使入引繼碼, 之後頂多一日三次, 入4境先用

巨魔都搞掂

第1次打冇af磨輸左
第2次一開始af殺左隻手, 鎖完血個rd換人又冇混到, af完場

我覺得重新下載都係引繼 但唔使入引繼碼

臨迪貓個個任
如果冇換到信都得的

伸利pk換左

真係dllm讀心到
打貓王
有1隻岩換出黎冇buff
招2連無屬就係打佢死左

無土隊 打52章卡關

mona真係痴鬼線
鬼蜘蛛弱點2次爆必+風屬50%up

更新未呀

3個都想要

頂我都係
依家升緊大波miss

快d更新個你地話要必抽既角啦
抽完先決定邊d人裝靈晶

有排升而家先38lv

直接食書
1秒80lv

Thx

咁金鋼武到底選咩好

我日版一路都冇揀

到最近出左魔劍2我先揀 我諗都係揀劍/弓 最緊要強化版金剛武器要揀升特殊派生 唔好揀物理強化

冇150瓦洛多就唔好入啦

諗住入去換住1 2粒用
但當入到去有得換...又唔想換左放錯人就冇換

雖然唔知點樣玩到3千幾萬拆冇所謂
但而家望下打一下得幾百蚊又唔想拆

回mp個隻水斧後期有冇用

用得既晶都係+智速既喂

異境武係咪必要
見到啲料都唔想打

冇打過異境here

大大們又話唔會卡關既？去到第8章居然連啲副任都過唔到，比啲小怪強姦中

利申：淨係單抽左一下，而家有 1100 石係咪要抽多幾個人先？（而家成隊得三條友）

咁你用樂園同東方武呀

我都唔記得個陣有幾多條友
但一開始唔係送隻4星自選架咩

我用釣魚

而家東方

樂園都唔會+
你冇裝咪用住都得
(我d人唔岩用先唔+)

東方之前我剩係刷過降魔杖手環戒+10

大佬呀唔好咁痴線啦
唔會卡關都要你放人落去打架

我都想放呀但無人點放

係呀，所以夾埋咪有三條友囉

你十抽左先啦

想問下抽邊個池會好少少？

啲人通常推薦首抽要刷瑪莉
咁應該係抽水母果個池

釣魚 要慢慢努力

終於嬴到中二10LV專武 可以條撚準備打豬知

主要輔助其他人用 幫水母上buff 非主力 可以暫時頂一陣

水隊之後會好多勁野

巫女AS 尼姬AS 水槌專武 水劍專武 水槍 不能盡錄

打完2轉機甲
第3轉都係等齊靈晶先去搞佢

一路睇戲一路釣表示

我得3隻夢見，有1隻仲係4.5
梗係要釣

專武未到lv10可唔可以打定的

as水母呢

唔得

水母就水母 咩AS水母 水母咪娜基AS版 地屬喎

定係我認真左

異境拳係令大波米同燕發光發亮嘅神器呀

普賢一刀流個設定幾好。特登等轉埋莤先一次過解曬d任。可惜無建御雷

時雨on9得黎有時都幾型

建御雷係邊隻

打錯字，紫央個AS

我見咩一拳水母
以為水

個陣冇隊打異境
而家東方更唔得閒打

東方畢業諗下

可惜日版水母第一位輸出既地位已經岌岌可危

利申，綠票打外傳，紅票刷天值

4倍果兩隻應該係高攻過水母

中二同風拳? 地屬好似魔劍專武都屈過左水母

係
魔劍其實難用 要滿血先1.5傷
如果裝吸血晶又少左攻

王唔打個rd換出黎
下rd af

啲強boss邊會有空rd俾你抖
藍精靈已經係
不過藍精靈有得用隻槍sm佢

有更新未

每日都用絕強意志力忍手唔抽

一週年消息仲未有

東方之後d boss
降完再要up自己先唔會秒

明蝦我呢d少角

仲差一本神聖騎士

其實HP回復力靈晶畀咩角用

今日進左了

補
蘿莉槍
隻槍加埋VC晶好似6千幾血

坦

瑪莉等緊2粒mp 1粒hp

用慣咗瑪莉搭由奈
無咗由奈 比怪打痛到仆街

邊個蘿莉槍？

LLC 槍

蝶火裝咩靈晶好
So far淨係裝左粒+30%屬攻
裝埋爆擊 同 hp滿+30%攻？

異境閃光怪係咪一定要af先打到？

次次都即閃

打異境一定要留AF, 打完隻閃光都留兩隻儲AF

終於破完第一部
上左官方FB/TWITTER睇 9成係PO都係廢文

解ban後一下終境

等毒個粒晶

有忍者狗頭係咪無需要升老師住
以家組隊最大問題係天值好低 開得個2格

努力等一周年齊齊抽機械人同7姐妹

高lv啲遲下打東方同異境以外嘅副本大部分都可以1帶5/2帶4，到時咪放啲高天值高嘅2打6入去

想講成日啲閃光怪一係唔出 一係就連住出

有冇清知中間本野係咩料
Vh傑諾出

我估應該係遲啲莉卡升5*嘅詩篇

Ging

有冇人可以幫我計下同一個pool淨係抽中同一隻AS+原版共3次嘅機率
咁就48天

如果天冥有得加埋用就好
之前見男角88天去左刷120海蕾
然後而家得120天打東方

呢度寫AS水母架

屬性最高輸出手如專武火槌、AS茜、蘇賽特、AS水母、水槍、AS水劍、桔梗推薦30%屬攻靈晶+HP最大時強化靈晶&會心之力靈晶/抉痛害毒之力*2，這些極致輸出手沒在跟你管回復量的，出手就是要帶走敵人，盡量提升他們的攻擊天花板才是上策。古代東方大陸副本有機率開到/換到抉痛/害毒之力靈晶，在陷阱/中毒狀態下這些靈晶的增傷效果高達30%，非常建議靠狀態增傷的角色或技能及有辦法施放異常狀態的角色搭配這些靈晶增傷！

如果唔係大課長 真係建議衝一隻 男主/艾米 上去先
我衝到艾米175左右 開哂東方5格 多好多獎勵
唔係大課就要靠結算攞異節

高天先好喎...呢隻仲要可以入東方副本!!

聽日更新了

火拳
我要水槍

風補得1次行動必爆
點解叫必抽既?

得1000石
無自選

要出都係要等29號

入af前用
咁樣成個af係咪都會必爆？

1次行動唔同1下回合

同艾米招必爆1樣得1次行動
所以我唔明點解係必抽
唔太知其他招

有特價2000同4000

有火蘿莉

仲可以買2次
佛到

希望一周年有500石必5

上次五百石 搞到依家突左五百付費石,
真係要出多次搞搞佢

非洲人寧願佢比我原價買1000 石自選

講真有自選都唔會話你聽啦
而家個pool實冇人抽

未執都有機會等到既

買晒4次要畀幾多錢??

2000 石358
4000 石618

兩千蚊已經買到部PS4

國際服比人一種就執既感覺

點解呢

手機驚不嬲貴過ps4 switch

點會 更新咁快

仲有水槌 火槌 由奈
自選簡邊隻好

國王？
遲啲可以升as

頂掛住玩另一個電話入左去打王
諗住磨到聽朝11點架麻

早排追2.0開快車姐
養生game日日清完票就轉game

更新得咁快 養唔到生喎

巴哈d白字防雷我用iphone睇唔到

好似話你乜隊帶入AF個效益都唔錯
即係你其他3隻全部100%爆

主線外傳都清曬
成就釣魚冇興趣刷
除左打裝清票仲有咩做

咁咪冇好多石

一周年送一千石，但無課金必中負皮

釣魚係
但成就慢慢打點都有既...

係真

準備又拎一千石抽 as
出咗三次as紫央

你有5星都好
我已經50 60抽冇見過金門

都係嗰句啦
要出必中/自選都唔會而家同你講定

哦

我愛蛟龍易打好多

Reddit話以前日版一周年會出IDA III，送幾抽必中IDA角色嘅卷

希望到時有

想要as麥緹仲差3本先轉倒

用圓玉買左嗰兩本未？

武士前個箱先係攻擊碎

派一千石
幾時先到魔獸補

有排

下星期先下週年
唔好咁心急啦

無聊到去集貓圖鑑

所以真心建議無必中咪撚課

課一定係課必中

好快集齊

16天/冥

20分鐘集哂
除左巴奧有時間限制個隻麻鬼煩

16天如果係東方隊ge角色就好

重點係機率真係好低

手機驚hit少少都1個月就圍到皮

我諗

唔算低了 有必中五星

一定抽茜

低機率同幾個月出一個必中包係兩回事黎
雖然隻game 唔可使好多夢角都夠打

我抽 as 池 五十抽 中幾隻五星喎

得瑪莉得天下(暫時)

我就係主線輕鬆的例子

show block

歐皇
得3%多啲中五星

瑪莉唔夠做嘅時候，就係AS瑪莉出場

有名你叫峰火咸濕仔
你覺得信唔信得過

fxxk

1000石

信得過呀

計計條數升滿一隻255天值最少都要大半年
紅票仲要有時打外傳
點搞阿大佬

有無計埋每周10張紅票

咁咪好囉，長期有嘢打

一星期28票加買10張
要升254天值 每場20%升 期望值要1270場
1270/38=33.4個星期 約等於8個月
利申:dse math 2

20%

官方係寫20%喎

有無lin
日版好似無公佈過

應該係官方出啲書講
不過巴哈有條友打好多場 都應該真係around 20%

我記得日wiki提過下vh應該係10-15 但搵唔番link

呢隊係咪夠過第一部？我而家完12章

我見唔少人話過左第一部先開始抽角

莉卡補好少hp

去到二部抽啲角會勁啲既咩？

Btw 你打到去13章之後一定要去拎協奏果兩隻合作寵

Persona 5嘅Mona補1000血，有專武就補1500

比隻4.5 星都好呀

刷刷下錢刷左本夢書

幾時有得抽火蘿？

今日先更新

有新角咩

火蘿莉喎

有冇人知咩書黎

姐係火拳

留名先

艾斯勁d

我唔識

成隻蘿莉 拖住隻豬

個隻唔係之前出過既咩

依隻喎

我睇巴哈唔知邊個post有人係文頂貼呢隻
我以為出左

火屬打角，一出場就猛打臉火法及妖刀

見d人討論月華多d既
仲利冇月華

日版出嗰陣月華未上修
但係國際版提早上修 所以其實有月華你都唔一定要抽

開post有講

【心得】副本系統須知、天冥值介紹及角色升星(升級)職業書出處(更新國際版V2.0.2) (取自巴哈 貓友)

巴哈啱先更新囉好冇

係咩 冇咩點留意

因為日版

最勁唔係As茜咩

可以抽了

風補係咪有排先出
2千石 隻手痕過香港腳

日版以家火隊咩情況
手頭上得紫央 月華 狐弓夠唔夠洗

睇開依個網

火拳蘿莉係日版岩岩出先勁，月華上修後比as茜更勁

Android 機更新左兩次都失敗，點算？

歪中左皓月

我都中咗九尾孤
+16天

都係火

好似係

diu la ding
火蘿皓月都係0.8%....
1/2機率都唔中

下隻就中

一樣中皓月

終於升完技

因為日版月華啱啱出專武姐

as麥提反而第5

出咗as 水劍 佢個地位就不保了

冇野做又入左去山脈住
今次去中間個位行，點都唔會行到落下一張圖

聽朝10點零先出番黎

以為你講水屬

As水劍好睇唔好用
入場有特效會慢幾秒 好似係

打J用

Ching sick ball

火槌仲未有as

我都係皓月
2000石

想打陸吾但5*地角得忍者老師 就算升埋4*貓神都仲差一隻輸出
狗頭有4.5但遲啲又出AS

冇地法咩

陸吾超高魔防
杜娃打落去得4千

咁唯有用狗頭

狗頭出咗專武好勁喎
屌打狗頭AS

首先...

八妖剩係打左拳同槍
其他唔急等下先

有5星已經好滿足

香港已經失守 大家出入戴口罩
注意健康

其實好想10抽到好似人地咁成3 4隻5星
但無課潛規則應該...
同埋10抽保底4星垃圾
遂下遂下抽
中想中既角就停仲慳

終於打贏左55章
最尾朱雀CON左一次會否太不智
得提麥一隻水
瑪莉同MONA加埋都係咁補血同放盾
但唔夠攻打唔爆佢個蓄力

我想問抽中4.5/5星嘅人，抽咗幾多抽先中？

會
你冇紗希

佢蓄力個招垃圾
可能我係瑪莉+紗希盾
有時vc埋瑪莉佢打水人扣0

D角色4.5升到5星或者5星轉AS 個天冥值會唔會有變化

醒既一早帶左啦
真係相信國家相信黨咩

得4星咋
有排都未升到80LV

唔會

as對火好用

仲以為4.5星升完會變16

打紗希個as任啦
你過到55章應該都夠做

Con一次早啲開東方副本開始刷都ok既
佢得一隻水角 又無謝奈
有謝奈既話帶多隻4星60lv水應該都夠做

3000石 最後金門中

有mona同joker
紗希嗰任真係同普通fear無分別

頂打左幾日ad 都無莉卡職業書
搞到卡主線

主線要莉卡咩

我打到第3回戰咋
重點係打左返黎都升唔到80LV....
60LV打後升得好慢
D升LV書都俾我食曬

要4星莉卡先開到外傳 先開到第二部黎打
好似係

唔知邊個外傳有送莉卡職書嫁喎

未出exp關？

Ida1 有

專武都未出
唔知國際版會唔會開既同時就出exp關

封域好似會跟Ida3出？
唔知要等到幾時

我想問點解D角色輸出差咁遠......
AS娜基330攻(57LV) AS紫映261(50LV) 水弓263攻(48LV)
我用後兩隻既技能(2/3連特大)打弱點, 係1hit 5-8千, 爆都係爆一萬, 但用娜基唔係弱點都爆到成廿萬 但明明個攻擊力又唔係差好遠

係咪白頭髮白皮膚果個風角？
YouTube成日見到，開始見唔到教皇 好好用㗎？？

唯一一個威脅到瑪麗既男人

威脅 =/= 取代
得3000石我都係專心等AS風王同召龍女算，屈到hihi

等出埋真男人AS伽流即刻升埋佢，成個陣容

日版之後都唔會帶補啦
一開af 就秒

新手想問下1000石應該抽咩

點跟

係咩
拿拿聲解先
其實都係順手升艾米天 不過係唔出姐

有5星偷笑啦

儲

利申，打朱雀嗰陣紗希61lv，裝備速度高少少就夠學

限定個欄第二個、第四個同第五個池都ok
個人比較推薦第四個 多d驚喜

因為娜基係broken

屌
中隻4.5伊露露

可愛就是正義

知唔知邊度出死神之書
搵唔到

次元戰艦VH

次元

錯左請鬧巴哈個post

啱晒 單于之書都未打到

要用埋貓神+JOKER先打得贏

會講野既

一開始會話 邊個山長水遠過黎打擾我

我打蜘蛛同天孤都冇野講

伊露露廢到ok

即係咩意思

抽as會好啲 不過一千石都係唔好抽

打廿場托托 一本神之手都唔出 是咪可以放棄

第一次入H東方就中左朱雀
唔夠打喎
巴哈D人話唔打朱雀
咁我係咪直接退出要俾返2張綠票俾我?
同埋中間個補血有冇野食送?

任何副本入左去退出都唔會補票

辰之國補血但係唔會俾野食你

想打朱雀應該要有3隻水屬先穩

佢有2隻BOSS俾你揀打邊隻喎
唔夠朱雀打咪打另一隻囉

邊個位有得睇揀邊隻
門口個牌淨係得咩地圖咋喎

仲有紗希同伽琉
但都未升過
完全唔夠書升
有冇推介點組

主角同大波米升5*先

你行哂成張地圖先啦
你主角升5星 然後紅票刷佢天值 你應該120都未到？

俾下貼士邊個位睇
唔想再柒多次
大拿拿2張票

你儲左好多石？定純粹黑仔+無課
你打到呢個進度都係得5隻石抽5星？
我剩係課必中同自選有21定唔知22隻石抽5星

下屌你真定假呀
我冇石啦喎
課左1000石抽左一隻5星補咋
我玩左2個星期咋
點撚樣有成廿隻咁多呀

你係咪打得勉強所以行唔哂成張地圖
個副本比較需要地，火，斬，打
男主一般都會帶
巴哈有另一篇係教你所有小怪先手秒殺既打法 你自己搵下 標題有客家兩個字 我記得佢條team你都做到
不過mp都吃緊 一張圖正常打5-6波怪都無咩問題
勁啲可以全清fear +刷幾十波怪先食飯入boss

屌你老母黑仔得罪你阿
利申:玩左1個月 計埋1次必中1次自選得7隻夢見5星

哦我開ser到而家啲必中/自選 加埋起碼10幾隻
隻驚係有少少蝦新ac
你唔介意可以用下白票大法刷異境/夢書

有佢D角色
係得4星姐
主角大波同阿佐美都唔夠書升

我2日冇拎過白票啦....
如果真係有異節會推介要邊隻先

新仔戇鳩鳩冇留意
上星期課左1000石 抽左一次500，岩岩見佢新池就禁左兩下，點知原來唔夠免費石會扣埋付費石
渣都冇

請問依隻係咪單機game黎？

係單機

無咩所謂啦
佢500石必中出左一次only
唔知幾時再出 你果500石都係卡住係度
斷估你都唔會走去課無特價既500石去湊1000

點跟.....
課哂必中同自選得8隻........

茜？我assume你有佢原版
水法AS都得 不過優先度一般 開左專武原版都勁
講就咁講 你就算用白票大法都要一段時間先拎到3本異節同埋你入終境拎夢書應該重要過異節

你打哂外傳未
每個外傳都有3本夢書

唔夠細語
夢都唔夠既
但2隻主角都唔洗夢升

每次入下一個地圖之前都可以睇佢門口個牌寫咩地圖。入完無得返轉頭。每次都有得2揀1。

你總共會揀3次
頭2次係野圖
最後1次係boss圖

野圖 Priority
1. 貓神社
2. 山脈
3. 稻城 or 紅葉
4. 辰之國 (瓦落多70以上先好入)
5. 廢寺 or 自來也
6. 妖魔殿

boss黎講, 你新手無乜可能打朱雀
姐係話你隊野一定要打得贏
機關武士 and 蛟龍
(因為boss都係2揀1, 佢會喺3隻入面抽2隻出黎畀你揀1)

睇完你個陣
我建議你唔駛咁急打東方
因為肯定你連啲外傳都未清晒

你夢見角唔多, 輸出手段都唔夠, 東方你好難打
更重要係你連120天都湊唔到, 獎勵開得2格其實好蝕

你宜家要做就係升5* 男主 艾米
解外傳拎石
有時間就整下東方武器 因為全部素材都唔駛入副本打

你最最最最優先做係要升阿佐美5*
紅票刷月影森林vh 刷到有天照之書

唔夠夢書就用綠票解外傳

唔駛咁心急刷東方 慢慢玩啦

新手可以參考下呢篇
呢個post陪左我成個月

就算畀你升到5*
你天值連60都無其實好撚蝕

麥堤 瑪莉 老師 男主 大波 阿佐美

呢個陣(全部70lv+的話)絕對過到東方
不過你啲角加埋連60天都無, 開得一個箱不如唔好打

我都係一路睇住呢個PO
天照書都有
依家紅票打王城綠票打外傳
D裝都換曬修練/鍛練果D
重點都係細語極為不足
有時黑起上黎一日都打唔到3本
90本X3隻升完都光復左香港啦

慢慢打啦
呢個時段入坑係會缺細語架喇 我都好撚缺

不過都係果句, 就算畀你升晒80lv, 你連60天都湊唔到真心唔建議打東方

清晒外傳未先？
紅票都可以用黎打外傳 (特別係龍宮喎)

外傳都送好多書

清緊
其實都係差龍宮果30本
其他都打到拎曬細語

搞掂外傳之後啲票去返普通h/vh就會多返書架啦

打10本here

打左唔知幾耐

得罪講句
玩左個幾兩個月個d
可以刷住1.x d野先
好似上面咁講120天 / 冥都冇打2.0東方副本其實好蝕
二黎d免費5星角未升 / 拎
慢慢玩番1.x既野先

到比較多角 / 了解隻game多d先去2.0

東方副本去巴哈search東方睇下d文先

重課既當我冇講過
伸利冇課得3隻夢見5 / 4.5星角玩左10個月

直接換算

上面得麥提1隻水好似打朱雀真係有d炆

拿臨5星男主+會長打待好似好d
龍是但打應該ok

另外打輸可以重開game再打過

大波妹

拎娜基同另外兩隻比真係無乜意思

如果而家再簡
真係換算

個陣未出東方
又冇諗過異境(唔夠打應該)
強迫症夠120天去左刷120冥
如果唔係而家應該夠240天

主角群係得米悠打好d
打到拎夠斧就去換

其他人全部換會抵d
好似係

呢個陣...應該得待打唔到
然後朱雀打得辛苦

無意中見到...

打到咁如果唔係急到死我寧願唔打住

飛天流真係iq200

廿抽中一5星一4.5星係咪已經算係咁？

另外應該練邊隻先？男主同莉卡邊度可以打書升四星？

第一個外傳有男主四星書
第二個外傳有莉卡四星書

算係咁
呢到不乏50抽 60抽都無5星既人
仲要隻5星都好實用
之後可以儲下石等下星期啦

破壞遊戲平衡，日版AS娜基出完都無人超越到佢，排名仲係好前

我11月玩嘅，大波米啲書懶得打全部換，之後就日日用紅卷刷艾米天值（刷天最好堆夠120天值，順便刷異節，雖然機率超低），除左稀有地圖同boss地圖之外都唔開寶箱。刷到咁上下應該除左夢書之外無嘢缺

麥提（水法）係唔錯 4.5用住先
另一隻黑妹係悲情人物
隻五星好勁 個角色又討喜（不過你應該有排先打到佢個人劇情）
不過呢隻game講真 有心玩可能買個石頭帳會好啲即係果啲開服登入帳 有幾萬石咁

莉卡升5*個任又幾搞笑

負評

請問黑妹點勁法，輔助？

佢應該係講忍者勁

入去住左24個鐘
實玩左應該3-5個鐘

10-1月剩係日日清票停哂其他野
玩番之後全部成就冇拎過

有d想抽下個火拳
講到咁勁
雖然都可能fail

我覺得可以唔抽

小賽係屋企樓梯傾計都聽到

佢應該比個男人吹到啤一聲

好似話日版出茶壺都有埋佢
不過國際版唔知

咁多石
諗住幾時先抽

唔知

點樣無限刷 拉Joker?

留番隻
企後面回魔咪得

d肥野真係on那...

1肥1瘦係我前面1個身位到
入商場, 個瘦開門之後, 隻肥野就行去第度(應該冇睇到佢個fd開門行左)
就正路我就繼續行係佢開左門個個位(望緊個瘦)
之後隻肥野回頭想行番去
我咪加速諗住拿臨行過去
點知隻肥野加速之後撞落我度
之後仲係度話我

好多石

我以為你掛script刷

莉卡第3戰講可愛己經諗最尾係咪打隻貓
看來真係

冇用呢d野

雖然諗緊跳繩...

唔係 不過廢時劇透
幾搞笑

忍者最勁 之後到水法
水法遲啲會出專武

無錯我果五百石都留左係度唔知用唔用好

又入左去山脈住

但打埋打埋d碎都冇岩既靈晶用

12月加入既玩家，呢幾日係咁打主線，打到1.5後篇到 打巨魔boss前，
之後尋日30抽，0隻5星，
即刻無心情玩

整完靈晶輕鬆屌打貓道BOSS

我已經唔夠碎用

你打左幾多
我唔知點解打左3千幾

我冇特登打

我都冇
之前刷東方整裝應該刷左有成個星期

有更新?
收工開game 引DL成100MB

莉卡5星

琴日已經有架喎

今日lunch 打果時無叫DL

你係咪冇重新load game而已

我知咩事

原來lunch 果時刷緊 終境

隻game d外傳小故事仲好睇過主線支線

ban

粒爆炎之力俾紫央定月華好
唔想裝錯曬錢拆

呢兩隻唔係妖刀sure咩

3境re咗3次, 直入終境

下次放係版頭
告誡各位唔好用

係真 第一個外傳幾感人

無聊計下
1隻怪6340exp $80
打左1228隻怪
6隻都80
side左7785520exp

有冇日版巴打?
諗住打5千靈晶碎算
夠唔夠的 or 夠幾隻人的

一隻粒大晶400碎
但你刷黎都無用 你唔會夠硬玉

我呢d佛系預左用中

你刷到玉黎自然會夠碎
你換晒會心同hp最大攻up果兩種晶
1個猫絵馬可以換到1攻玉
到時再算都未遲

見到日服出埋呀妹5星唔知之後會唔會相認呢

第一個外傳咪認左
前提有5星安娜

去城堡做任會相認 之後有五十石

請問GAME入面係咪冇角色圖鑑睇?

冇

新魔劍個故寫得幾好
隻紅焰騎士又好j

第一外傳故事最好，有五星安娜侯埋相諗任真係好滿足

其他外傳普通，娜基個外傳好膠，心諗⋯

咁耐先有as

老土D姐龍宮個BGM幾好聽

應該兩星期後又會出外傳

一週年活動呢

咪送咗一千石

無水槍唔收貨

歐到爆

連入兩次終境+一鋪入兩次貓神社+三十抽六隻五星（雖然得一隻AS茜係新）

AS個pool好似中五星機率好高咁，快抽呀大家

你講 你係咪官方ac引人抽

覆完你開箱開咗本詠夢

60抽原版+as娜基同若干4.5
唔算差 不過進入左賢者模式

我三十抽有五星AS茜、蝶火、水土法同夏濃

得返6000石

夢書肯用綠票打遺跡就好快儲到，我而家有15本廟庫存

2020你都冇5星架啦

一早講咗as池 好易中五星

30抽 4,5隻五星就靜啦
有冇考慮過50抽 0 五星感受

四五十抽全爆死真係平常事
火拳POOL都要過百抽先出到 無悔
一週年再課

呢個先係正常機率

見到上話As 池易出5星 gun 左
驚講出黎比你地block

有咩風浪未見過, 最多扑到初七

5單抽2金門 水弓同章魚

AS章魚? 佢個AS POOL手痕禁左幾次, 仆佢個街兩次金門都同我+左16冥
最後都係靠自己 打異節先換到

點解你地咁易中5星............

2隻都AS 之前抽親必5都升天
今次終於爽返次

隻火蘿莉 咁廢都抽

睇你抽咩池
講真個as池 加機率

爽 2as
水弓as靚靚

只要係new都開心

新角唔怕多 唔係T0T1
都有啲用既 況且出埋火狐比我 火隊差妖刀

新手留名
請問依家啲池有冇邊個值得抽 定係留石等好啲既池

火蘿莉廢
見巴哈又話t1既...

好多人都未來視, 用日版最新角去比較
或者 妖刀 BUFF左 其實都係T1角咁滯 火拳相對無咁必要
未來角 未來先再抽啦

因為火屬有太多勁野

再加上未出專武 唔洗哂時間抽同練

50up抽0五星既人多的是
share開心野高興d姐
記住人品係守恆既 今次抽到好野下次就要還嫁啦
好似係

As池真心有bug

30抽中4隻五星，as會、as娜基，as水弓、五星地法

依家一夠石就抽as池

你歐了 冷靜啲

係真 次次as池十連抽 一定中一隻五星

我都覺得as池好易中五星

永遠的未來
越出越勁
即係永遠都唔駛抽

又或者咁講 始終有唔少玩家都唔會課太多
會想重點留石抽T0角... 但係考慮到 五星機率真係唔高
真係抽左先講, 留石過百抽PU都唔一定有

見大家講AS池機率咁高
即十抽
全垃圾

原本想跟機, 見到你就冷靜哂

留石抽zone角算

Zone 角全部都as黎

自覺係歐洲人既話唔怕抽
直出AS 留名睇歐或者爆

決定左
都係唔抽住

Same

總有啲人歐一次半次就話易中
有啲嘢要還嘅

頭先十抽as 又中五星

如果下星期自選但冇水槍都唔知揀咩好................

As 茜

火隊已有 火拳 月華 火法 火槌 火槍 茜哥 男主

咁你贏囉

換定由奈/國王等as?

希望有水槍揀

水槍起碼 下三個版先有

咁我祝你燈中

難啲囉

快d掘礦

2.1就有
應該下二版

對照返日版下星期有自選？定講緊一周年

掘礦其實15分鐘reset
3個礦你可以無限loop

官方page好慘 twitter個國際服page得4千幾個followers 出左繪畫活動po 3日得兩張加d effect落官繪既圖

其實火角夠用可唔可以唔升火法住 等佢出AS先升
用少5本夢書

抽左幾多抽

2046原版專武你唔用可以唔升既

真係有bug

雖然全部都已經有

抽多20抽

玩左一個月多啲
優惠果啲石全部都有課 仲有12000石淨

抽會唔會有5星米悠同西雅
唔記得左3星米悠係送定點

唔會
得4*抽

以前4.5星係隻角5星，但抽到4星
咁而家抽到米悠點叫

5星莉卡個職咩名黎

班主角群係咁開5星
圓玉直線下降

課長黎

好game必須支持下

新手琴日開始玩，見有送1000石，所以刷手抽，但係好似勁難刷瑪莉
想收個初始ac，見頭po話去8591網，果度既ac有無問題，會唔會被鎖？

如果你覺得會玩落去 咪買囉

公主

我意思係x星個d
3/5星
5分之3星

反正都無咩用 點叫又又咩所謂

真牙

你地多角咋

我好常用5星米悠

仲未夠詩篇升5*

有風盾又減耐屬
vc又盾
靠佢過左天狐

咦一路睇電視一路禁碎石
夠左

太弱了吧

買得AC多數都無得驚 就算佢話明無用到黑卡抽 都Confirm唔到
即使唔買首抽 依家有協奏活動就算無瑪莉都有另一隻補師用 求其中隻OK既5星就玩得

另一補師叫咩名？
夏濃同時雨勁唔勁？

佢應該想講冇瑪莉mona
好似2隻都唔勁

米悠打夠斧我就去左換
換左5本

太易玩鳥 終於齊as

齊角
.gun

As齊 普池差新果隻斧
男人不了

點解有黃金塊既...

想問VH副本既職業書係打怪都會趺定剩係結算獎勵有

結算only

你一係買個空既石帳
可以AS池抽兩三隻5星 玩住先 等兩版後一個池
有瑪莉AS 同水槍 兩隻都一線
空既登入帳九成無野

大家新年快樂 身體健康
光復香港

中篇新副本黎

留住條命等支爆

魔獸王3粒珠招斬扣好多

鼠年行大運

呢幾個月十抽都未中過五星請容許我曬一次

狐弓我就黎J出血啦

異境要+幾
艾米招3連先打得多過招2連風

咩加幾

各位！新年快樂！

難得的年假要好好去找親朋好友們拜年喔！

Another Eden 團隊還有小編也在這邊跟大家拜年！

祝大家新的一年心想事成，五星AS抽不完 ( ♥д♥)

對了！下週1月29日是Another Eden國際版1週年喔！

PS. 小編絕對沒有告訴大家一週年有好康的 🤫

漏左個拳字sor

出AS狗
但係無自選

有都唔知揀邊隻

出專武

出古代東方主線

等埋中二槍把專武，帶埋mona去虐殺sm miss

降魔武又選咩好正路都係選降魔杖？？

降魔裝可以全部換哂架喎

無晒夢書點生存呀

邊有咁快

Thx睇巴哈話只可換一件，我理解錯左

降魔 樂園 八妖 全部款都有唔駛揀
得金剛武要8揀1

金剛武國際服暫時只可以換一件
降魔同樂園都可以換齊一套

As池真係bug到痴線

目前開放9隻已有6隻

打完boss之後叫親戚幫手禁個screen

2x場火山vh終於出

我覺得可以問定自選應該揀咩

諗緊換國王等as好定中二槍等專武

叫人揀原版等AS都唔知要刷書刷到幾時
0.1%仲要未必你岩果本異節

咁中二槍

用繼承大法
刷as係一星期內嘅事

我兩星期無出過白票喇

ac就自己既
呢家野唔係好搏得過

一日唔re超過4次唔會有事
除非佢無啦啦改 再秋後算賬
本身係無限制 啲人用得太兇狠佢地先加左4次limit

咁其實姐係默認繼承大法?

水弓?

水槍好似有用d?(希望抽到)
中二槍勁到破壞平衡咁 水弓相比之下無咁勁

以為佢有中二槍

邊度有得睇每個角色技能ge倍率 ?

但升得黎都應該過咗

巴哈啲人話因為你都要抽到先有得引繼

on9官方 最撚憎呢d潛規則
仲要當唔用bug既人on9咁

用bug 仲要聲大夾惡 啲人好奇怪
好似你唔用 係傻仔蝕抵咁

今天的我沒有極限

問題係官方想解決個bug係簡單到無人有
邊個係幻境到繼承即ban
但係佢唔咁做好明顯就係默許一定次數既繼承
呢個位先係最on9
當你唔懲罰唔守法既人就即係懲罰緊守法既人

其實4次鎖 定 第5次鎖

1次即鎖

唔用刷艾米天值嗰陣都跌過幾本 加上抽運唔錯
基本上好用嘅AS都齊
都夠我慢慢玩 魚又未釣哂 鑛又卡係木工

仲要打多17次

想問下外傳你地會打曬佢定打完劇情就算

一定打晒佢
有咁多石同夢書

撘單問你地會唔會清埋野外FEAR
好似除左第一個之外
其他都係得好少料

火法最後開眼條龍應該點打 我用YUNA降智降力捱到半血佢發作 消佢BUFF一拳都打死我一隻

異境杖係咪一定要升
d料打到人都癲

最快咪自己升巫女AS攞水陣

我果陣既隊伍 火槌有專武

好似係跟youtube人地打法

SUP用邊兩隻

法路奧又帶路

唔係好記得 我估係巫女原版同蘋果

祝大家都法路奧帶路

差兩本夢書

死歐洲人

.gun

差兩本先轉到yuna

請問下大家 外傳既AG 係咪一樣用故事角就會有加乘？
打普通關一場200 真係唔知打幾耐

左邊外伝クエスト有得睇咩角加乘幾多

無火拳火槌紫央兄妹
請問可以點打貓隱王

等有先打

我就係打唔贏的例子

等AS火法, 蘋果妹果d
其實d獎勵好廢

其實貓個更新有咩玩
淨係係野圖收集過d貓

真心冇

要等更新2222版先多d野玩

升AS茜同AS火法

連續兩場艾米AD 出異節, 之後東方出貓繪馬

尾箱仲要出硬珠

升咗AS YUNA 終於爆機

扑咗

4MK

4mk

爆機=？

課左幾多

刷咗一件終於有3本異節 AS根本抽唔到

29號係唔係有一週年活動？
仲未有消息既

應該過年關係

日本新年跟新歷

不嬲都係前一日
聽日等J

我以為國際版會跟埋舊曆

仲有龍肥都應該係聽日公佈mh

推爆佢比我開PO未

你自推

龍槍

哇.....

今日都無消息係咪即係一周年乜都無

tmr

課金準備

其實應該都係自選五星池姐
上星期先出個新池

提早IDA3

IDA3 講真麻麻地但係角色好勁

聽日應該話會出專武

蘋果妹

專武同期好似出埋經驗關? 唔記得

最強SUP

IDA3隻水槍成日變咗中二把聲 有無巴打一樣

都話IDA3 + 自選5星

ida3好似好煩
要加d fd

加FD唔煩 升FD好煩

必5同自選都有

見巴哈d人好似唔滿意咁
不過都係既 除左之前1000石同時之細雨之外都係叫你課金既野

終於係專武出之前儲齊3本蝶火

屌你個必五好似係半價
個500石用撚左啦

日版三周年唔知會唔會出埋東方下

講真2.02前自選 真係屎咗啲

幾時

一早講咗出專武

好似4月

無敵中二槍

唔係喎可以揀到水母記錯野

要課金先有自選

無出經驗關?

都合理既
不過係送既野唔夠多 連新開既池都唔太吸引

AS狗頭正
最緊要是係我天值高

儲黎做咩的

中二有專武用了

不過我應該打唔贏lv10

同埋其實我唔知專武點拎

儲黎遲啲換靈晶

升左蝶火女 然後聽日出專武

少年你太年輕了

往好處諗你可能有排都未升到把專武呢

蝶火女打王好似好用d

八妖2隻同魔獸王升專武d甲靠蝶火here

儲3下督20幾30萬 同毒幾下督100萬

咁一定啦

之前仲話有排

仲糾結緊自選拎咩好
其實有風拳係咪無必要拎中二槍
雖然風拳專武仲有排 但係暫時除左隠王之外都無咩好需要d要好強單體輸出既野
好難諗阿

經驗關日版都好似係ida3後

Q1:有AS可以解鎖專武戰嗎?
A1:若無4.5星以上原版的話不可，如果有4.5星可以解鎖，但仍須用原版參戰

呢個我覺得答得怪怪地
抽到as
原版會係4.5星吧？
咪即係用原版參戰咪得

好似講到有as唔一定有原版4.5星咁既

抽到AS唔一定要有原版4.5星

抽到AS等於你可以用4.5型態去轉5星
但係唔等於你有4.5

你睇下自己有冇得AS轉4.5就知自己有冇資格專武

專武必要條件:
1. 完成三個角色任務
2.擁有角色原版

如果你同時有蝶火(中二AS)同中二5星/4.5(非龍騎兵) 咁你解蝶火任務前就一定要解完中二原版三個任務 咁既情況就ok

但係如果你得蝶火 就冇得打

我少抽野

我以為一抽到as
就會有埋as既原版4.5

有原版4.5 但冇5 喎

用我自己東方山脈刷碎既速度
應該6個鐘就可以升到lv10
最多個場博有蛟龍打

雖然lv10戰應該好炆水

睇黎要揀水母
不過自選個池可以等成個月先揀

而家有2本呀妹異節
唔知幾時先有第三本

唔係毒幾下囉係放一次魔界槍王中毒、傷後，未解除異常狀態下每回合100萬

終境

用落好似唔是咁勁 唔知係咪其他太勁

佢好似日版都仲係top 1傷

但4倍有100萬咁多咩

要等古代東方副本出咗先有毒晶

開水陣 火陣 乜都切住過

好似風拳出左專武先搶左個風屬第一

風拳係米悠個fd

靚腳拳

你可以等成個月先課 再等成個月先簡

火陣係咪送
洗唔洗打書

係送 但係好難打

火陣指as伽琉

唔知中文叫名 送個隻火法就係 好勁

我都係等風補同as由奈算
我得瑪莉中二謝提
由奈好似雙降幾好用咁

問定先 自選揀咩好
想J風拳/會長/杜娃
定係風地都已經夠
補返隻火角會好啲

yuna

原來隻火法真係好癲 疊四層加埋火陣 廚房蘿莉4層減防 一野大技爆200幾萬

日版出風補個陣未有mona
mona af可以打仲要唔少個隻又可以+50%屬攻
係咪應該好過風補？
攻擊方面黎講

麥提as 勁啲定專武勁啲？

世界第一 又靚腳

風補靚腳

睇錯yuna

你上腦啦

太精神 神聖騎士同佢 2揀1 揀咗轉佢

必得係1000石定500？
之前課剩500用唔到

應該係500 個名一樣
利申: 用撚左個500

你咁唔忍得手？

個個都講到唔會再有咁
連登仔真係燈到仆街

由奈唔係AS先勁?
諗住佢出AS果時都會ALL IN

本身都係超好用輔助 降智力耐防再buff

之前都唔覺由奈有用，都係巴哈啲人叫我揀
呢排就發覺好多隱王 有由奈易打好多

好就揀佢
反正投票POOL有會長同杜娃
ALL IN下睇下中唔中

紫央 AS
蘇賽特 4.5星
杜娃 原版
麥提 原版 + AS
伊絲卡 原版
玫莉娜 原版
瑪莉艾爾
貝特朗
艾露嘉
杜伊
拉蒂卡
皓月 4.5星
燕

有以上,自選選咩好?
章魚個隻AS好唔好?

差咩屬就選好似好d

咁風好似最唔齊

風屬最勁既輸出蘇賽特你已經有4.5星
會長作為輔助都唔錯
之後比較值得換既有風拳同國王
風拳出專屬之後輸出比蘇賽特仲高 缺點係有排都未出
國王之後出as 如果你想到時抽既話就無換既必要

認真做左排版（5星由左排，4.5星由右排），
原來風屬反而最多，不過得隻會長係5星，而且我平時當斬nerf用，所以平時覺得風屬無怪

依加組隊，
係燕+貓刀+麥提+瑪麗/獨眼/joker
普攻加水法咁打，

因為麥提好早抽到，所以有練，用嚟清細怪/打boss都強

做乜鬼有時af緊禁個mon冇反應
用緊xs

你差住電？

係

好似有時冇叉都會咁

頂以為11點先有得update
原來琴日已經有得up

我都仲係慢慢打連樂園武都未拎

An仲未有

打中二專武跟住入去山脈住先

刷極都無岩用既力智/速靈晶
應否袋住先

你有無心水想換咩

第一次打外傳，第二個任要打 35000 分，但打一轉先得 52 分，點打咁多？

有無得打迷宮? 通常H 有一萬左右, VH有萬五左右
當然係4-5隻加乘角色
通常用綠票刷

唔見有，我係打第一個外傳，係咪 miss 左啲野.....

入去參詳下

公司個WIFI 慢到閪咁, 野野都要UPDATE 4GB
btw 中二把專武個名都夠哂中二

出招多左個符號寫個招野係咩屬

不過其實都睇唔切

原來係平時地城度揀到，柒左

聽完你咁講,應該換風拳,如果打土屬,可以換走麥提

望落好似有唔少選擇
由奈 BUFF/DEBUFF角+未來有AS水陣
國王未來有AS風王陣
火角唔夠就 妖刀/火蘿

邂逅角快啲打哂三隻出黎 好有用 記住留夢書比佢地

屌要1000石
嗰500石幾時用得

| 角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS |
| ＿＿＿＿ | ＿＿＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 洛基德＿ | ＿＿＿狗頭 | ★５ | ＿ |
| 麥提＿＿ | ＿＿＿水法 | ★５ | ★ |
| 杜娃＿＿ | ＿＿老太婆 | ★５ | ＿ |
| 紫央＿＿ | ＿＿茜他哥 | ★５ | ＿ |
| 瑪莉艾爾 | ＿＿＿瑪莉 | ★５ | ／ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ★５ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿王城之劍 | ☆４ | ／ |
| 拉克萊兒 | ＿＿＿水弓 | ★５ | ＿ |
| 伊絲卡＿ | ＿＿＿會長 | ★５ | ★ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ★５ | ／ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ★５ | ★ |
| 尤因＿＿ | ＿＿火槌叔 | ☆４ | ／ |
| 謝提＿＿ | ＿＿火槍哥 | ☆４ | ／ |
| 謝奈＿＿ | ＿＿＿水劍 | ★５ | ／ |
| 玫莉娜＿ | ＿＿＿水槌 | ＿＿ | ＿ |
| 繆露絲＿ | ＿＿魔獸妹 | ＿＿ | ／ |
| 菲露米娜 | ＿紙巾美腿 | ★５ | ／ |
| 貝特朗＿ | ＿＿＿獨眼 | ＿＿ | ／ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ＿＿ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿＿＿國王 | ★５ | ／ |
| 夏濃＿＿ | ＿偽娘大姊 | ＿＿ | ／ |
| 雷莉＿＿ | 金髮監察官 | ＿＿ | ／ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ＿＿ | ／ |
| 維娜＿＿ | ＿＿＿風法 | ☆４ | ／ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ★５ | ／ |
| 伊露露＿ | １６６死神 | ＿＿ | ／ |
| 拉蒂卡＿ | ＿＿塔羅妹 | ＿＿ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿＿＿騷狐 | ★５ | ／ |
| 維婭卡＿ | ＿＿＿風槌 | ☆４ | ／ |
| 燕＿＿＿ | ＿＿＿土忍 | ★５ | ／ |
| 時雨＿＿ | ＿＿＿水刀 | ＿＿ | ／ |
| 蘿潔塔＿ | ＿＿＿火補 | ＿＿ | ／ |
| 茜＿＿＿ | ＿＿紫央妹 | ☆４ | ★ |
| 菲羅＿＿ | ＿＿＿水斧 | ＿＿ | ／ |
| 拉布莉＿ | ＿＿＿火蘿 | ★５ | ／ |

點揀好
貓刀 水斧 火補還是魔獸妹, 還是月華美美的

下次合作一定有
Strong hold
睇吓邊個笑到最後

單抽禁左佢 再出先再課

1週年個pool
有d 5星角剩係會出4星

有d想抽下

幾時開古代東方

風法AS大翻身 張立繪好靚

國際版只可以觀望

第二位風陣嚟了

維娜AS

奶子奶子

幾點有得抽?

now
自己上goolge play更新

必五兩池出左 盾男同水弓as
自選揀 火補定妖刀好

見你打手好似夠 火補好d?
但係妖刀-50%物防又好好用

3次爆

咁我簡妖刀,,火屬實際得紫炎,另一隻無用

火蘿同妖刀真係唔知點ADVISE
妖刀未上修 火蘿係神角
但係上修左 火蘿變得唔係必須

妖刀唔係已經上修左咩?

已修, 所以先難揀

why not both

投票pool pick up 埋4星
一陣試試佢先

咁都重覆到
明明抽佢as果個池
呢隻是咪原版冇乜用？
我見個個都係講緊佢as版

原版相對無用, 我都AS POOL 中左佢兩次... 前後三次
AS靠打異節換左

必五一隻升冥
自選十抽冇五星
狗頭As竟然十抽搞掂

10抽包4星計唔計4.5的？
忘了

as狗好似好用好多

時也命也 狗頭AS爽YY

本身有原版4.5用咗夢書上五星

角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS |
| ＿＿＿＿ | ＿＿＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 洛基德＿ | ＿＿＿狗頭 | ★５ | ★ |
| 麥提＿＿ | ＿＿＿水法 | ★５ | ★ |
| 杜娃＿＿ | ＿＿老太婆 | ★５ | ＿ |
| 紫央＿＿ | ＿＿茜他哥 | ＿＿ | ＿ |
| 瑪莉艾爾 | ＿＿＿瑪莉 | ★５ | ／ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ★５ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿王城之劍 | ＿＿ | ／ |
| 拉克萊兒 | ＿＿＿水弓 | ★５ | ＿ |
| 伊絲卡＿ | ＿＿＿會長 | ☆４ | ★ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ★５ | ／ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ★５ | ＿ |
| 尤因＿＿ | ＿＿火槌叔 | ★５ | ／ |
| 謝提＿＿ | ＿＿火槍哥 | ★５ | ／ |
| 謝奈＿＿ | ＿＿＿水劍 | ＿＿ | ／ |
| 玫莉娜＿ | ＿＿＿水槌 | ★５ | ＿ |
| 繆露絲＿ | ＿＿魔獸妹 | ☆４ | ／ |
| 菲露米娜 | ＿紙巾美腿 | ★５ | ／ |
| 貝特朗＿ | ＿＿＿獨眼 | ★５ | ／ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ★５ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿＿＿國王 | ★５ | ／ |
| 夏濃＿＿ | ＿偽娘大姊 | ★５ | ／ |
| 雷莉＿＿ | 金髮監察官 | ☆４ | ／ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ＿＿ | ／ |
| 維娜＿＿ | ＿＿＿風法 | ＿＿ | ／ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ★５ | ／ |
| 伊露露＿ | １６６死神 | ＿＿ | ／ |
| 拉蒂卡＿ | ＿＿塔羅妹 | ★５ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿＿＿騷狐 | ＿＿ | ／ |
| 維婭卡＿ | ＿＿＿風槌 | ★５ | ／ |
| 燕＿＿＿ | ＿＿＿土忍 | ★５ | ／ |
| 時雨＿＿ | ＿＿＿水刀 | ＿＿ | ／ |
| 蘿潔塔＿ | ＿＿＿火補 | ＿＿ | ／ |
| 茜＿＿＿ | ＿＿紫央妹 | ＿＿ | ＿ |
| 菲羅＿＿ | ＿＿＿水斧 | ＿＿ | ／ |
| 拉布莉＿ | ＿＿＿火蘿 | ＿＿ | ／ |

自選水劍好唔好 ？
但等緊all in 水槍

最後all in 3抽中左月華 都叫補左下D火角
美中不足係佢太多布 唔係太好J

另外必中中左隻艾露嘉
見日版評分麻麻
地隊我已經有燕 大波兔獸人 水母
之後女皇同魔劍又會有專武 雖然應該都好耐之後
同埋佢上榜都係AS版唔係原版
然後無屬佢排我仲低過隻青蛙
隻野係咪無必要升?

今次AS狗頭10抽搞掂

10抽4隻5星

你望望個機率
好伏架

All in 大爆死左 成七十抽

下個70抽就有的了

自選5星揀邊隻好？

仆街 必5加16天都算
仲要係最廢果隻as紫央

山脈1rd清唔到吸水隻野

由奈

3件專武
無靈晶係咪會打得好辛苦/打唔到?
之前打卡左朱雀
而家升返隊水隊但未得閒過
仲未打過東方副本

屌佢 整咗容

106角了 爽

Thanks巴打
但由奈已經有4星

一週年池補左兩個洞

變左細路女咁款

射撚咗精

有奶就是正義

水隊仲有冇差邊隻角色？
自選揀埋應該差唔多
另外想問水法用as定原版專武好？

儲錢抽水槍

仲要開風王陣

新手想問火補其實有冇用？

lv1唔難
升到lv10都應該會唔同哂人
有排升

知唔知 係咪一定要專屬角色用 先可以加經驗值?

唔係, 其實角用把專武都加到經驗值

新手想問換邊隻好？
好似最缺火屬，係咪應該換隻紫央？但應該換普通版定AS？

官方係咪唔記得咗火槌

其實唔洗咁急換住
你後期有得拎火法

火狐 火拳 火槍 仲有 免費火法 火唔係好缺姐
紫央唔係必須
反而水系你得水劍同水弓, 麥堤都有得考慮下 直換AS
忍者係無屬+地屬, 道中清怪一流, 打東方都好有用

啱啱見到普通仲有次必中5星課咗
中咗水鎚本身仲有隻章魚女可以肝做水母
係咪都係換麥提好？定係隻忍者？
因為見紫央好型仔又係火屬，原來唔係必需

推主線先啦 主角都好勁嘅火屬角黎

換紫央不如換佢個妹 AS茜, 火系輸出手
另外伊絲卡(會長) AS 個人興好 立繪 3D公仔 靚
或者風拳, 中二槍出左專武飛天, 之後再加埋風拳專武
直上風隊TOP輸出

但係麥堤的確好用 有全體 有控場 有物盾
不過我之期開始有, 後期可能無咁必須

補+法師 仲有異常盾 幾好用 冇瑪莉都可以用佢

屌你好葡萄阿 打曬主線玩左個月都係得10隻夢見5星
巴打可唔可以教下我點抽5星

伊絲卡都有啲性趣, AS好靚

風拳係呢一隻?

仲有AS麥提
三揀一好難揀

呢隻風拳有專武後好勁 不過好後期先有

我都係必中先課
不過今日唔知點解好歐
我發現自己某啲時間抽野係會易中啲, 依家隻隻game都等果個時間先抽你可以試下留意
不過應該都係讀心, 好想要既話就會唔中

個必5星pack係咪有bug,
必5星抽中茜，出到去無左，見銅門開都奇怪，
依加一隻5星都無

自膠
要係3.5星轉，
啱啱睇哈巴，有人問我差唔多問題

你係咪有4星茜?
禁入去, 狀態 下面有個叫頭銜, 禁一下就會有AS出黎

Thanks,解決左

墜天闇黑魔姬之淚

等收工課佢老母

中二人配中二武

祝巴打十金門

把武器有撚排升

必5 中as杜娃

等經關算

醒目巴

AS版升唔升到專武？

日版 經關已出？
大概咩版有

放左中二入東方team希望升快少少

冇記錯係ida 3 後幾個update

AS狗定AS水母勁d?
(已有忍者ge話)

入去住半日就lv10
真係打足既話

應該係一拳水母吧

有冇人試過呢個?

要水弓 會唔會好不智
而家水屬得麥堤 同由奈 加埋紗希

視乎你其他仲有咩
真係要換水屬好似水劍仲抵換

all in狗頭pool

4.5 時雨, 4.5 維娜, 2隻5原版狗頭, 4.5中二, 4.5瑪莉,

差土屬囉，火 風齊
得狗頭 思琳
唉但我有4.5 八爪魚 一本異節都未有

冇諗呢d
反正我又唔急
冇特登練過等

山脈都係為碎

水弓實用, 但未去到必要

揀忍者都得丫

想問下高手巴打們
d 異節係每星期可以換兩本定係全game 淨係比換兩本

每款異節最多只可以換兩本

打專武是咪打一次

升滿把武打多次
聽聞難10倍

小課玩家
自選揀咩好
火屬好似無乜角, 諗緊揀蘿潔塔, 火拳
As淨係得蝶火女同水鎚

btw啲天值假象黎 一開始入坑個陣好歐 但呢幾個月抽4星抽到灰

多左既異節係咪冇用？

換vc靈晶

如果要火屬角嘅話
揀月華或者AS茜

自選冇火拳揀

唔該

仲上咗巴哈爬文睇下火拳定妖刀勁啲
決定到想要火拳個陣就見到你個壞消息

總共80抽

必中new 水拳

中As狗

月華5星

166 +16

水劍+16

原版狗+4
紙巾美腿4.5 new

你想要輸出角既話好似都可以考慮下茜既

其實水拳可以點用

水隊

係 閪堅勁
月華同火拳都算係support
AS閪先係主輸出

利申用異節轉

as茜係4星上as
月華係5星
硬係覺得揀as茜有啲蝕

另外水母又點睇
如果水母同月華比
地屬角有杜娃, 狗頭, 艾露嘉 不過全部都4.5星

冇老師咩？

水母勁呀 我而家王城都係水母打王 水法清場 主角升天 帶3隻吸經
Boss疊兩層 一野劈廿幾萬 裂傷跳一下2萬幾 自己打哂都得

我俾番蝶火女用

lv5專武都冇減少到用魔既

lv2入山脈亀到而家lv5
係咪完左先減少

齊料 未升

你有無打東方
東方邊隻好啲

so far打左咁多個角色任務發現男主根本係後宮王
仲要係男女通吃個種

屌付費個500石仲未用到

風拳，魔獸女，AS娜基，AS茜，地槍，火補

大家會揀邊隻?

玩到第一部未完，暫時as茜，as伊絲卡，月華，joker，mona，雷莉呢隊ok？定係太少buff角？

東方都係帶天值高
唯一最勁真係忍者 全體土秒到好多怪 又有3連打弱土大怪/boss 又有特大全體斬
AS西如果天值ok都上得 不過同男主有啲重疊

過主線buff/debuff角最勁應該係由奈
加攻+減對面攻
不過瑪莉重要啲 如果你會課自選 可以遲啲先課 儲石等黎緊水槍個pool all in（會up瑪莉AS) 衰極都應該有4.5瑪莉?
咁自選可以簡由奈

你有咩? 缺少咩?

我零課, 之前30lv帶用緊主角團, 之前頂唔順莉卡補太少 拎左5000石抽到以上角色跟住拎mona做補+debuff, 伊絲卡做buff

仲有西雅爾-攻+防,
見人話提麥好勁, 係咪都要練?

我唔知你邊啲係5星邊啲4.5
麥提勁 而家仲有專武 你道中清怪多隻法師一定好 mp多
AS茜要第2部開招牌技先勁 可以比個位麥提
打王有雷莉應該都得
跟住儲石抽下個pool啦 水隊no.1打手 仲有瑪莉

5*茜(as) 伊絲卡(as) joker mona 提麥
4.5* 月華 雷莉 洛基德 維娜 米悠 夏濃 菲露米娜

總有一日用到

課到夠付費1000

魔獸女抽到還好，自選唔值

風拳未有專武要配專武中二槍用，風拳專武國際版有排等

你地會揀係邊度升LV?
60升80好慢...

都係黑鷺城、魔獸城深處、印象空間果啲既姐

刷下東方裝
就會80

集思廣益幫手睇睇自齊揀咩好

個人分析：
風隊、土隊夠哂力，輔助有瑪利、由奈亦都好夠洗

問題在於水隊、火隊
水隊只靠as水弓as水法係差少少，免費角暫時最多拎埋紗希幫唔得幾多
火隊就大獲d，依加打弱火都係用joker鳩砍到完場as紫央無撚用，5星火法同主角入埋隊都好似麻麻地

自選考慮：
火隊 - as茜、火補、尤因(等多3個月應該出到佢把專武)

水隊 - 水劍、時雨(自選好似唔太值)

重有無漏左強角？？

推多次

AS茜啦
不過可以打異節升 睇你想唔想等

你咁撚齊腳 8成角都有 除左水劍仲有乜簡
水母可以等異節 一係就火補

想問咁既陣容，
自選5星應該揀好？？？

thanks

屌3000石得4.5星麥提同5星水槌

之前搵詩人拎左一本重有兩本唔知要打到幾時

水劍、尤因、妖刀其實都有4.5星，應該都夠書自己升

有瑪利由奈都重揀火補又好似好蝕抵咁

唔通都係要揀as茜

咁多書剩？
升上啲邂逅角未？

水槍同as瑪利 一定分開抽

過埋1.5部先決定抽唔抽啦
主角團五星都好勁

同一個pool喎
下個pool up水槍同as瑪莉

都唔多不過邂逅角除左升火法左先，另外兩隻出專武先再考慮

儲石等抽水槍，抽到既話水隊就可以番身

打埋p5先啦！
有mona同阿佐美加蝶火女，風隊就夠洗
水隊齊哂腳
火隊紫央岩岩出左專武，拎埋火法、joker客串下又可以頂到出強火角再算

可考慮自選燕，補充土隊連擊戰力

Btw,你升到有兩隻80lv都未過蛇肝見你隻主角重係4星，我玩到1.5部後都未有一隻80lv

國王/as 會長反而唔好咩？？

一朝早出左3張白票
3張都直落地牢

兩隻都麻麻地喎...
你自選國王都係為左等AS...

點會同一個啊
Ida2個陣都分開啦

日版水槍同as瑪麗同一個pool

第一次去到終境見到詩人

要咩異節好
依家有AS會長 AS杜娃 提麥 玫利娜 八爪魚 瑪莉
諗緊換茜定水母好

呢個幾好用,可以唔駛金鋼棒,靜係貼文字
順手一問,換乜好

| 角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS |
| ＿＿＿＿ | ＿＿＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 洛基德＿ | ＿＿＿狗頭 | ★５ | ＿ |
| 麥提＿＿ | ＿＿＿水法 | ★５ | ★ |
| 杜娃＿＿ | ＿＿老太婆 | ★５ | ★ |
| 紫央＿＿ | ＿＿茜他哥 | ★５ | ★ |
| 瑪莉艾爾 | ＿＿＿瑪莉 | ★５ | ／ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ★５ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿王城之劍 | ★５ | ／ |
| 拉克萊兒 | ＿＿＿水弓 | ★５ | ＿ |
| 伊絲卡＿ | ＿＿＿會長 | ★５ | ★ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ★５ | ／ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ★５ | ＿ |
| 尤因＿＿ | ＿＿火槌叔 | ★５ | ／ |
| 謝提＿＿ | ＿＿火槍哥 | ★５ | ／ |
| 謝奈＿＿ | ＿＿＿水劍 | ★５ | ／ |
| 玫莉娜＿ | ＿＿＿水槌 | ★５ | ＿ |
| 繆露絲＿ | ＿＿魔獸妹 | ★５ | ／ |
| 菲露米娜 | ＿紙巾美腿 | ★５ | ／ |
| 貝特朗＿ | ＿＿＿獨眼 | ★５ | ／ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ＿＿ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿＿＿國王 | ★５ | ／ |
| 夏濃＿＿ | ＿偽娘大姊 | ＿＿ | ／ |
| 雷莉＿＿ | 金髮監察官 | ★５ | ／ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ★５ | ／ |
| 維娜＿＿ | ＿＿＿風法 | ＿＿ | ／ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ＿＿ | ／ |
| 伊露露＿ | １６６死神 | ＿＿ | ／ |
| 拉蒂卡＿ | ＿＿塔羅妹 | ★５ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿＿＿騷狐 | ★５ | ／ |
| 維婭卡＿ | ＿＿＿風槌 | ＿＿ | ／ |
| 燕＿＿＿ | ＿＿＿土忍 | ★５ | ／ |
| 時雨＿＿ | ＿＿＿水刀 | ＿＿ | ／ |
| 蘿潔塔＿ | ＿＿＿火補 | ★５ | ／ |
| 茜＿＿＿ | ＿＿紫央妹 | ☆４ | ★ |
| 菲羅＿＿ | ＿＿＿水斧 | ＿＿ | ／ |
| 拉布莉＿ | ＿＿＿火蘿 | ★５ | ／ |

話說出左中二專武
蝶火應該收得工
個降魔+20幸手環同幸徽章應該可以換番速度

你fc下先啦

唔識用

果陣日版勁彿
好似仲有必中ida 嘅抽送

好似係課金必得但一定有當期up其中之一？

必中ida包唔包水槍

禁落去有既變紅色,最後生成

貓社同辰國一齊黎

唔見有生成既

最底

升左成日先去到lv7

頂你lv5 here

home office

lihkg同safi最底都唔見

我都係
不過冇不斷打

lv2

| 角色＿＿ | ＿＿＿暱稱 | 原版 | AS |
| ＿＿＿＿ | ＿＿＿＿＿ | ＿＿ | ＿ |
| 洛基德＿ | ＿＿＿狗頭 | ★５ | ＿ |
| 麥提＿＿ | ＿＿＿水法 | ★５ | ★ |
| 杜娃＿＿ | ＿＿老太婆 | ★５ | ★ |
| 紫央＿＿ | ＿＿茜他哥 | ★５ | ＿ |
| 瑪莉艾爾 | ＿＿＿瑪莉 | ★５ | ／ |
| 蘇賽特＿ | ＿＿＿中二 | ★５ | ★ |
| 安娜貝爾 | ＿王城之劍 | ★５ | ／ |
| 拉克萊兒 | ＿＿＿水弓 | ★５ | ＿ |
| 伊絲卡＿ | ＿＿＿會長 | ★５ | ＿ |
| 由奈＿＿ | ＿＿＿巫女 | ★５ | ／ |
| 娜基＿＿ | ＿＿章魚妹 | ★５ | ★ |
| 尤因＿＿ | ＿＿火槌叔 | ＿＿ | ／ |
| 謝提＿＿ | ＿＿火槍哥 | ＿＿ | ／ |
| 謝奈＿＿ | ＿＿＿水劍 | ★５ | ／ |
| 玫莉娜＿ | ＿＿＿水槌 | ★５ | ＿ |
| 繆露絲＿ | ＿＿魔獸妹 | ★５ | ／ |
| 菲露米娜 | ＿紙巾美腿 | ★５ | ／ |
| 貝特朗＿ | ＿＿＿獨眼 | ★５ | ／ |
| 月華＿＿ | ＿＿妖刀妹 | ★５ | ／ |
| 克勞特＿ | ＿＿＿國王 | ★５ | ／ |
| 夏濃＿＿ | ＿偽娘大姊 | ★５ | ／ |
| 雷莉＿＿ | 金髮監察官 | ★５ | ／ |
| 艾露嘉＿ | ＿＿＿貓刀 | ＿＿ | ／ |
| 維娜＿＿ | ＿＿＿風法 | ＿＿ | ／ |
| 杜伊＿＿ | ＿＿＿水拳 | ★５ | ／ |
| 伊露露＿ | １６６死神 | ＿＿ | ／ |
| 拉蒂卡＿ | ＿＿塔羅妹 | ＿＿ | ／ |
| 皓月＿＿ | ＿＿＿騷狐 | ＿＿ | ／ |
| 維婭卡＿ | ＿＿＿風槌 | ★５ | ／ |
| 燕＿＿＿ | ＿＿＿土忍 | ★５ | ／ |
| 時雨＿＿ | ＿＿＿水刀 | ＿＿ | ／ |
| 蘿潔塔＿ | ＿＿＿火補 | ★５ | ／ |
| 茜＿＿＿ | ＿＿紫央妹 | ☆４ | ★ |
| 菲羅＿＿ | ＿＿＿水斧 | ＿＿ | ／ |
| 拉布莉＿ | ＿＿＿火蘿 | ＿＿ | ／ |
風法貓刀定火鎚好?

拎日版叫fc咗啊

唔換貓刀?火蘿應該冇得換住

試下呢個

一樣

冇符

完

會長同國王唔係都幫到碟火女咩？？

唔知咩問題，我iphone就冇事

點解頭POST無左水槍對波圖

應該放as風法 後生咗勁多

蝦我得3隻
費事幫我gen

整咗容

丁緊了

國際試過改pool? 最多改過次序
佢唔放一齊都唔會水槍單up啦

水槍好用咩
好似水劍好d...as

當初係我放既 你係咪想繼續J

水槍水屬應該排第2勁

第1係邊個 as油奶？

除了打弱風boss應該都唔會上
但你蝶火 mona 艾米 阿佐美都夠做
國王都係拎黎AS 日版啲人開陣 中二風拳半行AF就直接秒

mona招+50%風屬又係正

安娜As第一個外傳個隻盾

貓刀開始唔上場啦(好似係)
風法遲下AS 好勁
火鎚好快勁 專武

Oh yes 我果陣中左3次原版 屌出聲
而家仲係1lv

話說你個係誰的專

打到55章 得as會長，原版麥提同燕3隻5星夢見角 開始想重刷

西哥&中二

自選揀燕會唔會好哂左d....??
土隊得章魚妹+4.5狗......

sorry,
新手一名,
好多野都唔識

瑪莉中二5星
謝提4.5星

ching你幾萬石係手點同你玩

燕係強力角黎喎又補完到你隊土隊

章魚係好勁好大力，但缺連擊。燕有土屬特大3連打，亦有土屬攻擊30%up既招，章魚妹攻擊力再上一層

國王同會長抽到還好，自選不了

係咪可以唔抽住等水槍

All in 水槍

咁其實風補係咪可有可無

我覺得mona夠用

國王今日岩岩比人廢咗武功
個個都轉玩大波精靈

有女緊係用女

必五抽唔到 慢慢農了

日版係咪每次出新as 都會有一次必5?

yes

呢樣國際服又唔跟

應該會有

自己課抽到必5為止

清識波

緊係抽到255天先停啦

雞

莉莉先係雞

cls今日出左5張白票咩玩法

最後二千萬exp

單機驚慢慢黎啦好嗎

你點農的

36個鐘無瞓過

痴

岩先彈出lv6冇耐

有波有腳，整埋容

我呢我呢

狗頭同土忍可以優先換
有呢兩隻可以農東方
盡早農,依進度2個月內就出未來東方
到時又有一堆野農

想入坑 係咪買隻瑪莉 就開得?

頂唔住國際服啲福利同日服差咁遠
走左去買個石頭號抽
啲幾率差勁遠

普通狗頭定as狗頭好

日版狗頭AS出完起碼半年後先有專武

【支持警隊去武漢】Another Eden：穿越時空的貓》(18) 用水槍奶罩當口罩

國際服無得自選AS狗頭

咁正.....

啲進度有排追

可惜唔識睇日文
我連睇國際版有時都唔明佢講乜

岩岩課2000石， 抽左兩下...每抽中一隻五星，都重覆左